[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3401)

Slow

大大大

慢到

slow

負評贏大錢

你條撚樣搶夠未

阿特半大唔到 屌

花式送左1c

1:1 普馬快cup想比人抽

fake

111111

咩呀

今晚收工囉屌

普馬53’定49’

跟明神入左4.5s咪撚爆

快手10連角

22222

等變負數

2c

明神

12m miss Diu

比多4c黎

巴打要咗b定s

333333

4.5s

嘩屌.. 3連C玩逼害?

無人刷係兩條後衛推波推哂出底線

羅巴入左咩

7+味啊 2串1

狂刷

之前有巴打蒙fg x 8.5b
派？我叫9c

刷多幾十個啦唔該

表演半0全幾

屌 頭先係2.5b同5.5b 簡左前者jump

明亮真清泉

入未呀普馬c

4.5派錢

點解唔夠膽買大d 4.5

5.5b -3

半0全10不是夢

入左4.5b 一分鐘都冇3c
人生第一次買完即有c

連c

俾多三角，要求唔係好過份姐

lm

1:1了

4.5s頂到抽一位巴打69

Thx 我明
btw
9.5s 1.73
5.5 2.65

？

1:1 goal

啊特

明b再出6.5s

我明6.5s

普馬斯肯大波波未

goal左啊

Ok all in6.5b

Yes

我的2串1 7+快手ok?

日日報假

cup好似有人派

迪祖紅牌未

完全block左好似

抽人派未

隔離場1:1

未 搭緊車返工

半大逼害

仲返工

見到了

主紅牌未

7.5s要了

屌 咪刷角啦

我有冇機會中

普馬ng

明神要爆了

又停c

無刷過，係迪祖班友自已推波出底線加埋有次角球連左角先有3c

返工 玩即場 睇戲 出句咁既野 咩意思

星力 網球都得

假你老母啊 1:1 左好耐啦

叫你唔好胡思亂想

普馬斯jump

2-0未

Ccccccccccccc

有冇巴打叫c叫goal 派我100就中
上個post叫到 蒙8.5~12.5b 0:1

金蛇係咪都普馬斯

3c又停

一連3c就俾你地gel到冰撚晒

即場買咩好

-1大波呀

主刷

我主串左啊特

普馬唔入唔該比人入啦

停c 針

開埋迪祖5.5s又派下
頭十抽一
Playhard自動入選一個名

我

Lm

你

睇個勢 普馬最少一粒

咁唔同路
岩岩蒙7就同

ok

派俾playhard會針 試過連針3 4注

又停哂角

我了

我針過13注

1

反摩我未

星狗一樣

搶走d運

派過啦

入選啫，未必中佢既

6.5 5.5 4.5s

唔洗派 見到佢覆你留言都連豬3-4注

支持

寶蛇買左咩

普馬斯垃圾

明神好準4.5s6.5s跟哂

垃圾 6角都無

大波

今日大把波賭 點解要賭呢d閪波

派完你果100
針5注由+3k->+500
cash out完再入200
家下都2200

賭癮

Lmlm

搵賭本賭之後果D

入手18倍cup

快啲刷

閪波易爆

搵到先係賭本
搵唔到就係做善事

屌你老母冇波冇c正仆街

no goal?

未
尋日咪話上10k先派
道氣原本好地地比你斷尻左

想問下紅鑽個角盤咩事9.5 10.5跳到上13.5

又要問家姐拎錢賭 屌

入未啊屌

普馬斯追和先ok??

喂 5c完

斬未

睇下會唔會重現4.5

1:1果場 邊隊ng好

跟隊

3角又停

前鋒係咪派錢 讓平半

要左角細 完場先出聲

我都係乖乖地賭返英超好D
我一買就好似燈到你

垃圾波 整係識販毒

Cls

停到完場啦咁

早撚知買2.5細

波po買外仔唔會加密 cls

屌你老母 踢嚟做乜9
黃牌最多 去打mma啦

早知波膽6x1

心0 only

呃錢

Pls...好想d狗拉尻我

變左好耐
買外仔先多人祟拜
唔使收收埋埋

i know that feel

屌你停咗半個鐘c喇

迪祖易到 水泥gel

星仔真係好鬼過癮

咪反手

又一次衰貪心6.5s唔補飛

是但一邊入多粒

華拿古斯+1原來都買左收息
開埋派兩注
唔使lm都係上面嗰十個

上半場6張牌，下半場一張都無，有哂默契

你老味 補過1.5s先

係英超前 俾埋日波俾大家玩輸哂

咁你快手叫佢中出普馬斯啦
我2.5b渣

早知唔上連燈
d巴打死燈閪

日波好玩

Me

‘Mom

Ok

又撚

88

13。。。 萬試萬靈

諗到3場買完算

咁撚靜 個心越煩

yo！

明知比人撚都忍唔到

針撚到仆街

我上星期日波起機

有重心未 上返10k

普馬斯屌你老母

13又撚

不了 睇到個user name

兩隊斬唔攻點會有波入

1角難求

ok 跟

4.5又出返黎

中埋依注9k

明知做戲

cls 上半入1球 6牌0角
下半一嚟 3連角之後0入波0角0牌

英超！come on今晚上20k！

阿特拿斯cup未............

Ccccccccc

學下人地阿特果邊啦
迪祖 普馬快啦

冇人派我普馬又唔刷角
豬死了

要3c moreeeeee

其實班撚樣係咪忘記有角球呢樣野

你老味 成班斷腳啦 屌那星

垃圾袋都要買2000

幾百場波 賭到變傻閪

停完c未屌你

拎2000黎賭好撚過啦

到底入4.5s好定b好呢

你買到head porter就強了 停咗產..

2019年仲有人買porter..
中學個陣先用

阿特拿斯12m !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

比多粒

普馬正常係大波膽黎

咪臭系見到街上啲人用有陣7味

今日 水户xFWx696x援交妹
gel了

4.5有冇人追大

阿特拿斯cup

垃圾袋

9月正式收皮 但勁多款已斷哂貨唔再補

普馬入未

阿特主客

屌嗰3c真係撚狗架喎

阿特cup有人派

來多次3連角

分粒俾普馬啦

燈光

又中 派我未

成班傻系整係向到搓 一啲威脅都無

祝中
似乎你搵到條路
串子

我未
又然

而家x比卡超

小注跟咗

明知

信念

假

客第二球

中

我有個99%新 hp
炒得？

不了

。。。真心仲買Porter做乜撚

再留

入球紅格

唔似有波入

信你一次

堅信

留

下半場情況

點解我中左你咁多次伏都仲會信...

lm

鐘聲響起反cup的訊號
普馬你知道

又贏 贏夠未

純話假 預左唔洗抽 抽又好 捐仲好

今晚放工落去買贏咗幾k想洗下

普馬b

原來我明有4.5s

普馬控住粒波唔撚射

又贏

唔係唔加埋我啊

輕鬆啦，停哂角

佢今日先中左 買佢對家 陣亡

5

袋加cap

是但邊隊比多粒

其實都幾癲 連完c 可以冰到咁耐 好彩反手入番細c

都話有角唔係特燈刷

真係屌你老母 垃圾黎

直接刪左佢 費事影響自己判斷

屌 無入咁撚狼

普馬黎料未呀，求你入啦

睇在我份上加埋抽啦
又唔係必中

紅格準備

1:0 普馬斯平手
保保fly

我無tg 有人報上黎連登

即場no ng
2.5s cashed

睇好5c
下盤追和未

會有多粒?

上百寶利同supreme hahaha睇下popcorn貴太多

普馬開到2.5b
b
我今日唔反町田

味幫親王浩信

兩邊求其邊隊快入

其實係
一時中二輸一
一時中一輸二
睇你點跟

有

強力泥水gel

主

我覺得3c完 兩邊都無角

開唔開到都要反

少少明顯

十三

迪祖入多粒未

踢嚟做乜9你班撚樣
生仔無屎忽
我屌7曬你地全家呀仆街
吸毒吸到死啦屌你

有份

針撚完未呀屌

又90加時先入

成隊空難啦 屌你老母

細鋪咪假 只去幾間睇

明神4.5大針

入波啦

有件champion x supreme
食左炒價

想要紅鑽洗唔洗驗腦

學下人地特魯瓦1分鐘兩球啦

facebook group?

冇波入踢完上半咪算做乜要出黎撚賭仔

聯名既都特別柒

2連角 比個假希望先

Supreme sell gp都有

1.5/2 4.25

我認為Ok

錯4c先係終極假希望

回帶返30分鐘前連3c大家咩情況

快連c

墨超得一場大，難以置信

-2c

尋日佢出3日得莫雷9.5先同路，買左頭2場對家2x1，爽到

Allin客ng先 咁高倍

是但一邊比多粒 大家開心

痴撚線1角都冇真係

開到6.5b派200

好撚難賭呀屌你老母

me

12123

琴日66分鐘11c 11.5b gelllllllllllll
51分鐘3c 4.5b gellllllllllll

大家都屌緊

屌你1c難求

冇角就要有波入啦

普馬斯入一球先

有無得睇下5連c 2分ball呀墨假

gchi

jump

半0全3

角球

我跟佢仲準過自己佢莫雷9.5b 我即買s 我燈

再望下自己條過關 唔怪得人

u real jump中埋444

點解唔allin 4.5 Big

4角先啦 停到咁

算啦 買1點好過

diu c ccccccc

1點有冇水

尾2場睇唔透點解要買

入波呢

88' 有多粒

跟我明對家針撚哂

北海道札幌100%

5.5s頂住

now 90ed

屌你終於同路

1球到尾on9?

1點閪鑽定姦殺多

24

365 no goal@1.2
狗會@1.24?

1點點買好 馬拉松求帶領

支持
但札幌有d西呢排

我好旺 買紅鑽

4.5s頂住

普馬連c一世球迷

阿特7.5s頂撚住

今日買你

想買50 唔小心禁多個0諗住刷下分only 好驚爆now

追和啦仆街

普馬屍入返球先啦，冰到咁

普馬斯 而家幾多分鐘

好 追和派我？

連c準備

冇加時即完場

我想買500
撳少左個0

又一場垃圾波

絕殺未

jc傻cute左，開9.5 10.5 13.5

角呀

普馬斯班前場祝你地雙腳一齊斷
9踢完就foul 比狗屌啦

不了Ok?

93

屌你老母 垃圾波黎

Bet 92’
球探86

尋日利都開三角盤
10.5 11.5 14.5？
唔記得左
但最後13角完

bet365 88

懷念澳假都成日開3個盤

44444

89，365頭先個時間錯左

4CCCC

有角終於

絕殺比多粒喇

普馬狗私家雞黎，阿婆都識買

求6角

主埸點輸

踢極都88嘅

4.5 5.5頂住

差1ccccccccccc

我以為睇錯
時間回溯

客入派100

4.5b 手足叫糊

1-1未

屌頂撚住

絕殺波 絕殺角

在

-1ccc

完未

好

K

幫叫

客入準備 feel到反杯唔燈了

最後一分鐘咪撚爆我4.5

1212

差唔多

7c完 頭5抽1 100 中先留

4.5b 1.5/2b針曬

4c有撚用咩屌

準備又係補時入波

係時候用派啦 4.5b巴打請出招

Gchi

10.5 gel
今日好似有2場角大好正

no ng頂埋咪撚爆

頂擦住

4.5s頂到派100

補4

唔係4c完終極撚9啊

Ft 1:0 4c

立即原地360度後空翻同我入2粒啊

爆硬

下場啦

似和

213

明神頂撚住

俾多c啦

555555

5角

4c完我即刻死 咪拉住我

5c

5CCCCCCCC!

是但一粒

5c goal

一話派4.5s就5c 反手成功

boom

5了

Fake 角？

好彩

睇黎似會絕殺和

都派 ok?

夾唔到5c完
又輸一注

依家4c only，迪祖個下明明唔係角，365又計左

上呀

絕咩撚 迪祖頂撚住

咁係味反手派

派？

俾多2c

係囉明明唔係角

和就係和 不過係讓和

-1

快啲完啦5.5震梗

Goal

屌.. 頭先365 見到個錯既時間.. 搞到我買左4.5S...

real 5

咁如果頂得住 咪又要輸又要派

4c定5c?

比埋粒波黎

客

屌你老母又差一角

補時爆角 馬會又大勝

客入未

Sure?

明神之力

86分鐘買....
跟住頂到92分鐘.. 跟住又返返去87分鐘. 屌佢

1:0

-1c

4 彈返

給我一角可以嗎

比多粒得唔得

仲有幾分鐘

入波未

補4肯撚定冇c，有c乜都得
馬會中倍數勁撚到仆街

求夾實5角完場！

one more c okeasr

反得太明顯啦

k

好多C wor

m

6c 我跳樓

完場未啊屌

唔撚知自己成日夾角jm9

手足d屍啊係

完

絕殺追和未

想補4.5b無買 去左買入波

6c未？

唔入波我即刻死 咪拉住我

屌你老母 針到仆街

比多c

屌. 掛住捉棋俾佢個時間FAKE左.. 想死

6c我即刻跳樓

-100

1:0 5c FT

2場done

又輸...

Ft
1:0 5C

十三我了

完！！！！

All in no goal cashed

係咪有兩位巴打派

咁都5角

365寫4c邊個真？

睇live最真

最好係4c完

屌佢老母好ON9
無LALA無左25K

Ok!

Okk

真係唔入波 補黎托7

係4c完，迪祖89分鐘個下射門出左邊線唔係角球黎，唔知點解話角球

洗乜抽
咪又係中我
直接派我啦

岩岩ft 4c

收皮

利記巴可唔可以派我

阿特反cup了

幾c?

加我同我阿爺個名得唔得

真定假. 唔好哄我

5.5b慘死

真定假

Thx

好似係4 唔係5

比多粒都無？

轉中我ok?

事實係4c完，睇下馬會點派

365都係5c

5c 喎

4 有問題角 唔知計唔計

4c 100%

真

又要數角數幾個鐘

4c咋

個角唔知係咪短角球

唔計都計左 唔會而家先話唔計咁on9掛

迪89min唔見佢有開角球喎

Lm 等睇馬會派 4c 5c

睇live 都冇角 5乜9..

輸淨1舊水 唔識點賭了

想唔想我幫你追數？你中左100

2000 Nissan Skyline GT-R

BENZ S320

我睇直播 雖然唔專心一路同電話一路睇
但你地叫4c果陣我就心諗係我miss定delay
唔見主隊有c

Nissan 350Z

live都無開5c 5what

墨狗官方好似5c

咁都當角球既話咪5c囉

又坐完過山車

Rx8

開短？

mr

Mazda RX-8

屌 又數角數到出年

2003 Mitsubishi Lancer Evolution IX

Lm

充電未 見到紅電 好不安

官網都5c 仲要報假

Ae86

有位手足反手4.5s

就算開短都要有條友行去角球旗嗰度㗎

有冇問題

我未

你就成功坐過山車
我就坐 送殯車十

4.5b cashedddd

好波

Nissan Skyline GT-R

抽得

……

抽我啦 我都中名

無

冇

350z

4c wo

唔會囉

到底4定5

官網d stat外判俾sportradar做，所以好多app/比分網都會跟

72年版 Nissan Skyline GT-R

好明顯4c

派哂4,5C啦唔好煩

Nissan Silvia S15

Nissan skyline GT-R 1972

咁多5c既話 4.5s手足真係慘
夾硬比人打劫

4.5S 4.5B 雙收啦

屌你 因為我先有tips 我太婆都識la

我就真係冇見到主隊有人行去角球旗嗰度

12:15前留tg，我會搵你

留名等睇5c酌情派彩

應該4

咁岩又係中間位 正on9

屌 馬會個動畫其實都係佢做

5呀 最後加時開左

4-5角大角細手足全退錢

針 我120

岩岩果球角係開短定點

是但啦 4.5S/B都好 打和啦

1點鐘又有波

買左角既全退飛算啦

奈子

呢個月乞左幾多

一點紅鑽？

等重抽

不過岩岩睇365 主隊又真係無見有開角

同路

5.5 6.5 9.5s 收哂 2.5s

奈狗又中

12:15冇人要就累積獎金
抽唔到嘅人直入下一期

3場墨假 馬會對家中

等陣
發現有bug
頭先好似話係10個入面playhard會佔左一個
而家有11個
重抽

推撚到佢睇唔到先

推 重抽

Live see?

Nissan SKYLINE 2Door Hard-top 2000GT-R MY1972 屌你老母

屌死基佬

有bug阿巴打

馬會派左主w冇派4.5

一點想要閪鑽

其實係講緊90前 紅衫有冇角

是咪反cup了
頭先邊個第一留名

角球冇咁快派啦.. 今次仲要有爭議 我估今晚12點前

無記錯 呢個tg出過黎好多次啦喎 jump

睇live一定無

問題係第4隻

好派番啦你

幫佢解話

好似係我

我中左實派
你見我成日話派100
幾何派到
長井都等左兩個禮拜
尋日半大過關又斷一

465 4c

長井2世 請留tg

中？

主隊有1c 架喎

問直播既人啦 睇數據有撚用咩

中長#留tg

巴打4.5b?

假的

就係冇見過主隊人去角球𣄃

個波假的

咁撚煩架 派哂4.5bs啦

又長井

是撚但啦 度下1點鐘好過啦

冇錢 冇得賭

狗會計緊 4.5s 4.5b大邊一邊賠得少

4定5？

答車過度可以酌情派彩嗎我只差年份

頂到派我100 ok?
我打俾狗會派你

屌係咪要改名叫長井先中到

1點我隊要了

下次再派啦
呢兩日都派左兩次

長井 奈 他媽媽
以上是最熱門乞中的名字啊

邊隊

我？係街load唔到張圖
我tg你啦

巴打定啲黎 4角機會應該大啲

咁就冇左1k

長丼又乞中？

角唔派點all in 閪鑽

Ching sick ball

13真派？

角已派

派左4.5s復活！！

狗會6.5細已派

4.5s派左

今次算快

4角姐

13都派

派左了 ching

4.5s 派吧
乞乞乞

冇飯食了

4C confirmed

有無4.5s 奇蹟巴派下我

爽呀4.5S

乞錢

哈蜜瓜巴係咪跟左4x1
收到啪啪聲

明神 戰勝歸來

乞左你咁多次都唔加我名講唔通wo

抽未????

林鄭下台抽一位手足派1000

派我

佢下台 呢到個個派

u

你派俾立場啦

來回地獄又折返人間

Gellll

Diu 4.5b

1點all in紅鑽

十三都真派？

我屌 又4角

屌你老母咩 4.5b慘死

諗清楚未

派精

你老母

賭球遊戲好難玩

唉屌 派埋4.5b啦

春天分手秋天會習慣

你老咪 輸死

真係好撚on9 正仆街

又燈我 屌你

唔想信狗會

痴撚線 屌你老母

我明救世主

禽日買5中5
想開個TG 分享
有無手足教路

屌你老味 4.5又針

屌你老母 迫害夠未

1300搏唔搏半大

賭左咁多次
三萬一注玩過
60倍主其他
30倍反cup
40倍過關都中過
都係今次最好玩輸到30上番3千
今晚贏得多派注大嘅
幫我屌下球就可以了

10 個人 9個開完黑到仆街

來回人間又折返地獄

收一條10抽3派100 收兩條10抽6派100

5點先lm 依家留冇用

屌下球

1點 入$ 返身

⛄️

好勁

識我既都知我長期正數
不會咁西吧

師兄 官網5c?

1點主正評 客負

求水

改個有井字既名 睇下會唔會易乞d

THX

支持大雄

4定5角？

4

4.5s已派

你地咪咁啦
同乞衣爭飯食

屌買左4.5大

有冇考慮開爐？

4啊 派撚左啦 屌佢老母 我買左4.5b啊

唔好以為老乞衣大晒

奈狗

冇我？

屌 次次都係奈

又中女

推到睇唔到

佢好似訓咗 我比佢tg你？

好煩 佢同asw已經中左
冇晒單邊追 而家同賭場大細一樣 要轉枱了